帽子事？

女友經常同一個男仔由朝whatsapp到晚，都唔知有咩好傾，我又成日同佢嘈交。男女間有無純友誼？

傾咩先 某種興趣？定同事黎 定你太悶呀

絕對冇

豬閪先會有純友誼

有，我同catgxxxxxl 都永遠是好朋友。但世間上有阿ken

咩都傾下，日常生活，感情事

點解呢？我女友唔理我介唔介意

我話冇純友誼

騎牛搵馬

咁男女都可以係普，朋友

定sp黎？

下，唔係掛

出面識架

無
一定有一邊有野